訓左冇睇，莫雷拉今日會贏幾多場

10場

墳場

你up乜鳩